有無人分享下係賭場輸到一蚊都唔淨個時既感覺

輸到提款卡都無哂錢 個頭天旋地轉咁

借財仔殺返佢七個一皮

會諗贏果陣做咩唔cashout 呢場應該咁買 之類

一睇就知真係有經歷

係啦 我都算賭閒錢 今個月西西地 輸1k左右就停手

嘆撚完氣 然後講一句 終於完啦

個心成日會諗 有多幾注錢實追得返

靈魂被抽乾 殘留著驅幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

我試過再問叠碼仔借左40萬，之後輸埋比人夾返香港

你算得係咩

More

最後屋企人幫還，還左53萬

岩一野輸5千

幾多年前 以家無人會夾

所以好興幸目前為止最多只係試過輸8千
真係當交學費

連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大
連夢想灑一地再任人踩
依然笑得爽快

會唔知去邊好

會諗早知去食去旅行去叫雞都唔賭

點解ge ?

無試過1蚊都唔剩
但試過剩低150蚊船飛錢都想買埋
講緊既係
無帶信用卡
提款卡無錢
無澳門電話卡
無澳門朋友
自己一個
諗返都覺得恐怖
換左$150泥碼
連贏2舖上返300
之後輸到又係得返$150先識驚
拿拿臨兌返錢走人
宜家諗返當時如果輸咗都唔知點算

已經當左錢唔係錢
只想盡快翻身

去旅行 賭輸哂自己D錢(無整到海外提款,無卡)
最後問朋友借住少少錢 好彩夠老友請我食飯

英國？

自己偏偏感覺失敗

香港唔會夾啦 大陸人唔知 成本高 搵兩件夾你返黎 又無反頭客

我由20歲去澳門到依家27歲輸左有1百個係澳門，每次 贏咗都唔肯走，要輸曬先走，一時有2萬 贏到15萬都唔走，一時6千汁萬幾都唔走， 每次去個腦都記得我係澳門輸左百個，我攞返係應得，到依家差銀行同朋友30個，每次都認為追到 就係呢張卡😣😣😣

Cashout我就袋錢

之後

明白你，贏個時唔禁推，輸就夠同推

無運15囗 都輸 低輸

你今日贏的機會是零

一定唔會，輸到無錢返香港真係攞黎煩，點輸都留返船飛錢

輸咁多扔落海仲好意思講

輸少一萬下次追少一萬
無理由黑緊仲走去唱錢追
多數出去食下野一係轉場再戰

爛賭既人真係好撚on9

今年26 一晚輸20萬 感覺好灰之餘又會好嬲，嬲自己戇鳩
戒左半年左右呢排又開始贏 5-6皮
好驚又輸 所以開始又忍下手 希望忍到

屌

想知點解要賭，真係想賺錢定純粹心癮

係咩原因令樓主想出Post問大家輸錢的感覺呢?
樓主最近有D經歷??